環保到底係咩?

發覺有啲人已經開始盲反環保，，我明白m記淨cut飲筒係反智行為，但有啲人痴線到人地自己走杯帶餐具都屌埋一份，仲要特登做啲浪費嘅嘢。其實係我地呢幾代開始工業革命先有咁多環境污染，而家嘅炭好似只有50幾年嘅存量，噉搞落去地球真係會出事，每年有幾多生物絕種，唔通你你哋一啲惻隱之心都冇? 下次你哋屌環保膠嘅時候，希望可以留幾分餘地畀環保人士，就好似啲基督徒成日畀耶撚騎劫噉， 其實本質都係做緊好事嘅。
預咗畀人屌，希望手下留情

樓主
我只能夠話一聲，好多人唔care呢個地球係點
用犠牲人類嘅方面來保護地球根本就好奇怪

地球得一個 我條命都係得一條

一樣反人性嘅嘢
所以注定難行

基督教未又撚係天主教黎，根本兩邊都衰，都係祈福黨。環保撚根本一撚樣騎劫環保個concept，鬼唔撚知現代生活唔環保咩，但有時真係唔方便冇咗唔得，你又提倡唔到一個有效嘅改善方法，就要人跟你個套，都on99